美股認真討論區 DCXXXIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

pish

今熔

講你又信

一張係唔夠㗎 仲要多啲先啱

下晝都可以入錯
發生咩事

唔係
佢話你D牛熊會比人打靶

夢巴，我對你唔住呀

我諗如果小西巴係武肺大棍個時叫人SH既話 依家俾人當緊神咁拜

TLDR: Stonk only go up

又係度妹下妹下

我依家都當佢係大軍師 定軍心

不過我會係佢個套加落埋hedge

Stonk goes up until it doesn't

第一行 buy the dip!
第二行 stocks only goes up! SH！
第三行 印錢機.gif

咪有囉果時L子已經話睇12000

又有人推錯post中伏

我條女？

Fu.nga.ying

少心j太密

之後個個都笑尻L子

咩話？係慣性印鈔？

師兄弟歸位啦

食埋轉最後升浪就清大倉

牛牛公仔有冇人要

呢d真人應該嚇死你

其實幾撚得意
但唔知要黎做咩

有無相睇

我又未必清

但係會落超大hedge

大選九十月
風起雲湧

尋晚開左好多張sc

原來牛牛又有新公仔
又可以存分換牛

準備十年熊市？

文盲多

琴晚呢棍係咪fatfat

其實未嘗唔係件好事

瘋狂sc收錢

係咪要開戶先有？

Make sqqq great again

日日做下D ON9 任儲分

來吧。。特大災害

sofi 終於轉撚完D錢比我掉去ib度輸

咁難

股票輸錢都仲有D 牛可以拎走
好過你地TOTAL LOSS

BBC News - Pascha: One of Europe's biggest brothels goes bust

hedge咋 唔追淡

好易
禁幾下制

幾好呀條女問你隻公仔買幾錢
你可以答 30萬

不要股票了
想要牛

但我唔開富途 ac 應該冇得做

30萬養左幾隻牛

Sofi有自動冷靜系統都唔珍惜

咁可愛冇所謂啦

儲夠D牛拎去賣又有本再賭過
你地用IB 輸哂仲要比月費

個系統誤判太高
禁兩下又話有錯誤
嬲撚到

講起系統問題
琴晚個支牛賣唔到aapl call有無follow up
係咪有片睇

我唔知喎 琴晚無追post

今日開市不問價價投sqqq 贏返輸左既錢

你個名

納期又一棍落

琴晚有個巴打用支牛
話掛單賣aapl call之後不停俾支牛撤單
跟住嬲撚到拍片再即刻call上center屌柒佢

做乜又玩雙管齊下

今晚究竟會跌幾多

1000

我長淡
但唔想搞個倉了
已經得半倉

點解唔係直落
條屎係高位慢慢落去

用IB 買IB

611 你唔係度咩
尋晚風雨欲來少少地當買六合彩

成碌棍插落屎坑你都解做升
咁我無野講啦

屌d人錯po

屌，講故唔好駁故先得架

仆街垃dee今晚又熔

又兩邊一齊推已經係晏晝

成枝棍喺你屎眼插入去
今晚實係滅世棍

點解成日有人推錯post

咁大隻股一日跌20% 用下腦都知冇可能

宜家入簡直係執錢

正能量

日經推錯post

ES 已經係全名
SPX 期指

CHING LOSE JOR HOW MUCH

我隻axti

有無人有咩建議

睇來仲有得跌

好耐冇見呢句

隻日本酒店跌0.2% 係咪睇我唔起
好嬲好嬲

果果

搵唔到你搵 emini

暫時新手想做第一件事
係每個GICS嘅板塊都了解吓

冇記錯係當年 Fb earnings gap down 20%

跌到20ma好啦

志聰明

未驚過
尋日盤後撈底，我相今日跌得有限

來忘掉錯對 來熔斷派對

正股 驚閪

班友唔識羅馬數字

就到4點 喊出黎

真

以前好期待開市
今日唔想睇到開市

表表馬啦屌

Emini spx future?

一黎就1600驚佢冇氣

Yes

龍友應當悔改

唔敢面對

咁點解nq係nq唔係en

要努力返工了

今晚可唔可以升番開逃生門

重倉緊net sq fsly crwd ddog

我唔玩呢味野架喎

我有預感今日會升返 成個連登都係恐懼post
今次仲唔係大奇跡日？

【美股回套】分析料美股有機會再下跌一成

大家坐穩未？

定係會跳船

75%

滅世祖龍棍

好多CHING都話只係回調 打算溝貨等升WOR

emm 通常100 蚊 spread

繼續恐慌先有曙光

上個月佢比人杯葛都係

我今晚都溝少少

你話比我聽點解 YM 係 YM 先

禮拜一放假，應該重有排跌

一年後開返
買M記仲有冇錢加到大

gap down 冇得走威力唔同

講個好消息俾大家聽

聽日美股唔會跌！

幫啲咸濕佬補啦，例如P巴

100咁闊

目標價
AAPL 100
NVDA 450
TSLA 350
RKT 0

買左work既兄弟，要揾多3份工了

係到 本細冇玩開future

美股仆街設計gap down

公仔要呀要呀點拎

(WORK)^SQ

噚晚話TSLA $380
不過入唔到

panic sell完星期二冷靜翻就得啦

Aapl唔擔心
Tsla真你驚左

低vol一張atm 1200 spread 75-100
依家高vol 一張2200

咁咁大隻股邊有可能一日跌20%

比返啲錢我

大大棍...

想要一路都儲唔夠10k分換 之前見過有ching換曬成套

1200係option價定1200usd一張
1200000一張我玩唔起

sor打錯 低vol 一張1000
高vol一張1200

又滅世棍

隻衰嘢連個名都唔好意頭
買完成世work

巴打輸到傻左

今熔...但又唔敢追put

1200 usd option 價

星期一放假應該都冇咩好野

I mean 一張1200usd

冇事啦冇事啦 升返

Ching -100又話升返 -150又話升返
撚狗

彈返廿點算好好啦 仲想點
輸少好過輸多

ching買咩一晚輸9成？

起碼個本無變 巴打你贏左個過程

唔好打太多J

彈都唔彈 今晚black friday

es option係*50 唔係*100

好想真正black friday快D到
好想買個連登枕
訓覺好撚唔舒服而家

除左全倉call 點輸9成 仲要末日果隻

清哂倉未

好人一世平安

起碼你都升過8倍過 我咁多年都係蝕錢

唔知真定假
不過上少啲連登
同埋做好風險管理

舊年買左
尋晚都訓得唔安落

納指大家睇邊條MA?

用得支牛就自己受

唔好提

棍彈

本身都係得半倉

正股點輸九成

今晚超級反彈？

屌 我同佢一樣 我都係輸4.7%

反手
再反手

Option啦
正股點一個月有8倍profit

做緊99 兩個
洗咩等到black friday

鳩估tesla 500 call

冇事了
倒升返晒

全call股神

反手起碼食左一轉先啦 仲難輸9成

納DEE都彈左50點啦

咩係連登枕？

今晚表演大奇跡日

上次1800 回1300
今次2600回1800

呢個就無辦法

舒唔舒服
巴打你買邊個

想買呢個好似好正

但唔知Dual Cooling Pillow 定 Essential Support Pillow好

我d歐洲股倒升 好嬲好嬲

原來仲勁過上次

一底比一底高bor

官網做緊99 FOR two

會唔會今日想殺撚哂啲put

點解認為1800就停

反手點樣可以一晚90%

前日已經雙殺曬d大股既call put options

比你估到就唔係股市啦

TSLA回夠未

就算跌都係勁過上次 有錯咩

Options

唔知今晚有冇得繼續入uvxy

好巴
今晚會唔會陪著大家 定軍心

真 有咁多老手巴打係到安心好多

唔好預佢會V彈啦，九成九係妹㗎
如果係正股就坐啦
FD call 我就唔識啦，應該等食屎㗎啦

那人老手
成班開DADDY 拎錢paper trade

你之前唔take profit
就快冇晒帳面profit

但美股嬴多D錢先
上年好似40左右
一蚊都係錢
同埋我要一個就夠

我新手 騰到仆街

今晚升返
恭喜各位 順產啊

妹就好

妹先搵到位落leap call

一齊見證飛龍

Post都推錯

支牛過數去citi應該過落月結單儲蓄定係global wallet?
見佢有兩個number搞到好confuse

On9過先會學到點做決定

今晚被屠

屌你隻work啱啱開始升就收皮

俾D信心今晚一定升,GEL定頭等睇千升

ARKK 都開始賣
自己睇路

breakout failed

究竟今晚會唔會夾死啲put

升番啦 升番啦

今晚非農仲唔sing 返曬

棍上！

夾完再跌

最後逃生門

納期

adsk靚到咁都要收皮 work就算啦

咪on9啦
真升又唔信

100 aapl 我幫你收 ok？

對

咪貼啦.. 張圖邪到仆街..

召喚城城 又可以GEL 今晚一定龍

大奇蹟日！！！

正？
都想換枕頭了
推介邊款

龍哈！龍龍哈！

Oh god why

納期棍上100點,GEL頭有助升幅

好巴put緊nq

返黎啦大c 兄

Gel！

最緊要點都要有啲cash係身
做好風險管理

我用Tempur-Pedic
我覺得幾舒服
你可以係香港試吓邊隻舒服同size先買

恆指全日高位收

巴打輸幾多 咁燥

夾爆過夜淡

有冇台仔買賣圖

Tesla Model 3 hailed as the most reliable executive car in the UK

我都唔知
好多巴打話去香港D賣枕頭既鋪試下先
我都係睇description 揀

死貓彈

後咩悔 點估到會係底

拎把屠龍刀出來

岩岩又買左d歐洲股

所以估咩底
有撚得估
要估我不如去賭場估大細

唔好gel真心

收AAPL $100/1 大量收可議。

真
直到咁撚樣
啲人沽咗期平倉咋

有貨係手就算
望357年後證明大家都無睇錯公司

462孖埋

果果琴日做咩來

今晚磨啦
唔磨邊有得殺option

11620棍上到而家11737,咩事都無今晚爆升

一大棍

起碼無蝕個本
加油啦
琴晚都無晒呢兩個月果啲

歐洲股 其實我都唔係好識睇 如果買msci嗰啲etf ok嗎？

納期轉燈

J pow please save us from the gay bear

納期大棍上

難分真與假

孖左買果果

分注買咪ok
我記得你hold緊好多% cash

引牛

仲有50點轉綠,納期今晚繼續破頂

咁樣彈係咪盤前最後逃生門(除左tsla)

你想講道期？

唔敢玩option 啦

我同你一樣
你仲要個底厚過我 可以有錢移民
你輸呢個本先你1/50
當上一課啦

豬到傻左

唔好， 歐洲好參差 只買長牛 enx lse vinci eiffage

吾好牙!!!!!!!!!!!!!

一早就唔應該玩
因為不停玩輸多

咁快無事喇

隊穿天花板

大家一興奮就回落架啦

大膽估計今日tsla收市會係400

今晚千升

唔夾一夾, 點樣跌落去
而家轉燈先心寒

你咁諗 你都有profit 輸
我呢啲入場一星期輸緊本
所以樂觀啲
問心有邊個買股票100% sure win

又燈

Gel一gel，納期又回

係到gel頭嘅應該put左或者港女買左重熊
認真分析

今朝反左手個d就仆街了

似回定啲等飛龍再屠琴日咁跌法20ma走唔甩nq

大家可以Gel頭啦！

想燈返落去

401

大奇積日

fed 做野啦

玩options嘅人嘅P&L 係咁㗎:

恆指全日高位

巴打個倉點
我記得你好似重貨AAPL TSLA

唔敢買太多股票

屌 岩岩仲諗住long put Tesla appl
好撚在
RKT 已經買左教訓
貪慾真係死忌

未驚過

跌一日，今晚Ching Ching chong

就轉燈

tsla唔跟升應該

諗緊今日再跌 溝qqq定arkk 好

真 琴晚重傷唔見成個月profit在度gel頭

道期轉燈,標期轉燈,納期還遠嗎

買左第一個唔啱用放左係床尾

所以我一定唔會早過35結

俾條女綁住

380 有支持

驚後悔咪小注囉

點解rty永遠比人遺忘
孤兒仔

有咩唔好？

頂 尋日panic sell jor TDOC
我要跌啊屌

未開市 唔知架wo
死貓彈好正常

過左d錢落去諗住今晚入貨
點知佢升

希望比個逃生門我

同意

所以話除左tsla

我平時用第2款訓得多會頸痛,用返第1款高低枕先無事,條頸無野托住爭咁D野

大奇蹟日

今晚gel唔gel

ching你睇會趺返?

12000 L子位會開put

條女大過我小小 提早有壓力咁

屌 你咁有米

ching係側定仰睡

無錯

L子指標

升緊gel 跌更加要gel

一開市彈上去之後俾人沽番落黎
下星期繼續跌

點解有老手安心？
呢度啲老手十個有九個都係溶斷put起家

似死貓彈，全亞洲都跟跌，今日市場都未消化晒啲消息啦

穿左阻力反而開？

一陣pre maket 唔止會點

仰訓多

唔彈邊有得跌

升返琴日跌既一半都好

但女人唔等得 3張野都難生小朋友 除非你唔想要

410 孖左50%
今晚應該仲要跌
好後悔自己點解咁衝動

彈到

NQ 升 無事了

棍上

穿唔到先put

逃生門 油呀

我又上左一課
起碼我本大過宜家3倍
先會拎1-2%出黎 試
現階段岩岩起手 不了

升番啦無事啦

恆指全日高位緊

坐緊貨唔會咁早加拉唔低個價

前排係咁買都唔升真係唔知買黎做乜

居然係咁
我平時訓開好似第一款既枕頭成日頸痛先想試第二款
想問下你第二款係偏硬身定軟身

P巴大手買TESLA put就知今日會升啦

直撚到

用開乳膠枕軟身,但訓得多條頸會唔自在

其實玩美股,唔一定要係美股入面賺到錢
睇多D股票,鳩吹到幾句就夠,最緊要UP得出佢講果隻美股收市做緊咩價
岩岩同D老闆前輩傾計,傾傾下美股,
傾左單8位數字DEAL返黎

都市傳說石巴食左好多次滅世棍
所以琴晚避到

諗下rh&s 依家係畫到邊 就大概知今晚點行

真
都係玩番正股先

餐飲就算啦

升能到痴線

尋晚閪冧先見到啲舊人上水
見到老手真係好事咩

文盲炒股早幾日啲人話個市匡智都賺到錢，而家睇返就係ching chong 訊號

輸少當贏

輸到pk 贏少少輸多多

仆街 TSLA 係咪落唔到380
我D LONG PUT變CONDOM了?
輸曬兩邊LC LP

之前D人唔係睇15000點既咩

462 40%
都等左咁耐點解唔等多日

邊到睇到升返

唔通又去番啊婆都識玩
引牛
星期二再殺番落去

L子神喻係12000點 15000點邊個老作

兩邊都買咪羸哂

Rhs etf?定係第樣野

QE前都差不多12000
QE完仲唔係15000

intc果棍我都食左仲要係59sp

番工 + option

WORK!!

我都好細倉

傻豬

賭末日call put, 10次中唔到1次

尋晚走哂輸profit, 不過入左sqqq call 打個和

AAPL $92
NVDA $470
TSLA $320
RKT $22

俾錢你洗都唔識

就好似叫雞$4000,你揀現金$1000

就嚟gap fill完

6月跌7%個日 下一日都係彈番上去 再探底

好巴想問下你TSM 係唔係揸緊call

點解唔買美股個隻 利申say no to chi概

唔一定要itm先有賺喎P巴

Reverse h&s

除左lse 全部都唔識 我返去自己做下功課先
好巴 點睇太陽能？ 我自己幾想入

但我見你呢排係咁輸錢

期指低位彈左1%

咁應該SHORT?

番咩工

傻散俾人震走曬先再黎過

夠啦

US Futures - 🔵Open
Dow Jones Futures (YM)
🔺28,388.0 | +37.0 | +0.13%
S&P 500 Futures (ES)
🔺3,461.88 | +0.38 | +0.01%
Nasdaq Futures (NQ)
🔻11,753.62 | -46.88 | -0.40%

勁到

儲力升！

尋晚盤後咁恐怖
一陣4點唔人踩人我乜都得

屌你地咩

繼續跌

我未來人

一萬美唔少啦

Long call中

今晚龍軍戰勝歸來

拗緊腰喎

11800 short qqq好唔好

隔左一晚無panic sell 又黎過喇

原來係頭肩
未補到裂口

岩策略都可以炒番起 唔岩既話多多錢都唔夠蝕

頸位包實晒好焗
同反訓會頂住就係用唔慣

仲紅緊

呢隻IPO唔係完左啦咩

五線琴魔

比返d 錢我

冇事啦 冇事啦

twt

加巴

你信唔信緣份?
你遇到我你好彩
今晚RKT 25蚊左右ALL IN落去

穿唔到姐係有機會再回？
好巴新手想學多啲投資
但好多野要學唔知邊方面入手先
好多野睇完之後唔知幾時用 點用

所以開市即入啦

一日升番尋日跌幅啦

RKT不了
撚屌莊

其實我睇TSLA會落到$182
但嚟緊B day 佢啲車又賣得好
應該唔會落到去

無事喇

唔敢睇

Go green 係一個我幾鐘意ge大theme
Enx 係泛歐交易所
其他兩隻歐洲公路股

Black firday熱門商品

睇到AAPL咁低差唔多要噁返去7月個價

哇升撚到 係咪唔駛返工對沖

琴晚day trader 有冇後悔冇出手

夾死啲put再殺call

屌你唔好咁諗
咁諗就要返工

冇事luu

叻仔呀p巴！
今晚食女慶祝

好後悔尋晚無放走sqqq

玄學炒股

幾時可以有多次機會

老老實實,係咪盤前呃鳩人入貨,之後再隊過
依招用過好多次

p巴有insider information？

Call左sqqq

好巴會考慮esg related etf嗎？

又鞭

咁你strong hold 啲put 咪唔洗比人反手打一巴

今晚準備又聽到鳩叫總之尋晚入貨

星期一請annual

30分鐘推左10頁

插一大棍回返少少都正常既

無啦,隻賤熊令我覺得派完錢變成CONDOM

一棍打成百點上

抵死啦

可唔可以唔4點呀

早幾日都有位會員係咁叫人入rkt

唔啦 淨係自己做stock pick

等睇大反彈 原來大戶呃貨震傻散

琴晚-1.5k 兩日跌到profit全清咁滯

其實

今晚夾爆淡淡好無

家豪

納指都差唔多轉燈麵神

今晚非農信唔信升返150標普

RKT啦,睇完個老闆講之後,
我覺得隻野仲有得升
$20-25 起倉

能源好似好受政府限制

痴線 麵神唔係流

飛巴

零巴

今朝追左sqqq 對沖既傻散

你肯定個人唔係咩怪獸大學男神黎?

升返了無事

發死人財

你有冇睇今朝跌幾多....

呢啲滅世棍
新手唔想咁早體驗

hi 淡友

無玩過美股？
平時冇事冇幹冇News都可以+/-10%
Active ETF 同股票差唔多

Hedge成點，我上個禮拜啲profit冇囇

咁早滅世咩。

大家情緒都好高漲 Strong Hold

無護倉
唔識反應
點估到佢一跌就5%

對我黎講呢下都叫半滅

我都向緊1 依個目標出發

但係琴晚倒扣左0.03

淡淡 説好的納指跌到 6000？

咁低估

都無計,班DAY TRADER 驚撚左係咁PANIC SELL,都怪唔到佢
事實係份財報真係好好
我唔怪佢了

一日升一日跌
阿婆都識玩

你話點就點啦飛巴

RKT 治療小組

大戶就係呃你呢啲以為係震傻散既傻散

gel定頭先 今晚收復失地

琴日做咩咁傻豬唔食

升能到

Sqqq都升15個陣
Arkk跌8-10%真係算少

我都係重APPLE TSLA

太遙遠
估唔到波台無計傾
反而財經台會傾到

新手 請問你地係點睇到升

佢一陣會話自己long返架喇

左一拳右一拳

跟你架飛船

納期低位彈左成百點

醫院WIFI用唔到,仆街3台得2G,臭閪

me too 哩2隻未來升幾倍都得

幻二係掂下㗎咋
企唔夠兩日就落返嚟

星期二先知咩玩法

futures

睇期貨

琴晚ARKK個跌幅咪正常幅度
大市都咁樣
仲要主力股都跌到咁金
你點trade都係咁
只能說契媽已經盡力

美國期指差唔多開24小時

龍龍哈

今晚升定跌

冇事升返上去

咩事入院？

龍
龍
哈

拉返上boll 中線
磨細range
再一嘢爆

升撚硬

Gel定頭7點道期紅

發現你次次一出黎撈底都好撚準
你係咪今晚之後又消失?

跌

吊 咪搭沉我條船啦 p巴

波台狗都嚟啦

無撚錯

大家會唔會盤前入貨

屌 一樣
依家有25k cash係ib唔知點好

會唔會係撚狗市 星期三都GEL撚到....
開市FREE FALL

8:30 飛龍在天 一棍打上

石仔又做淡友 買左sqqq未

Appl可唔可以上升120

唔會

-98
利申個app用黎睇only

係就好,新手入場即輸左25%本,差d跳樓

等你回一回氣再插你兩刀

唔買

係 aapl真係當回調
tsla驚佢係回歸正常價

最憎波台狗，啲人藍到

我想盤前出貨呀

準備all in aapl 一野賺返哂輸左既錢 而家好似買到500股

咁早升, 都係唔好GEL 頭住 驚

WHO

我59.5sp
50斬左

跌咗10%喎好多都 9買升返一半都贏

咁又係

打個飛機先 ， 見到d C朗得啖笑，自己沽咗貨就睇股票跌到等於零

黑B

aapl 避險算，tsla 閒錢玩下冇所謂

大家距離7位數 依個class差幾遠

出咩貨？

you

應該今晚d數據靚升定先

食藥食到個胃OVERLOAD

1000000

好驚 4點了

又老屈抹黑

諗番又好似係

freefall

準備

條撚樣又講左咩

出閘又墮馬

大戶

回都唔回下

兩點九先開始升,先一個鐘

要面對的始終要面對

咁你無負債 起步唔錯

出返D TESLA
已蝕600 今晚唔走,隨時比佢蝕多1倍

你係咪痴撚線架

set 340撈貨價不變
aapl 110 撈唔到唔喊

牛軍全面進場

又溶

Opportunity cost 既野你識 d 咩

傻散又panic sell

上一棍冇咁勁 唔係一日食曬
利申中晒

350

VIX

我接完擺兩個星期升唔到先斬

盤前仲跌 雖然細成交

aapl 上返120

我想請教吓，如果照呢個例子(買看跌期權），當我本身持有100股IBM(均價$120/股)，我可以做嘅交易方法有兩種:
1. 期權到期前我可以直接交易(賣出）呢一張期權，賺呢張期權嘅升幅
2. 期權到期果日（假設當日IBM均價跌到$130/股），會自動行使權力，用@$150賣出我本身持有嘅100股IBM

咁如果2.嘅情況，我本身無持有IBM股份，係咪張期權會自動作廢（我淨係蝕權利金$4.6x100)?

主要想知我有冇理解錯2.嘅情況？

傻散係咁

AAPL避險即係點?
入貨坐住等星期2發佈會?

不恐慌了

I am ready i am ready

有無叫醫生 check 你隱隱痛咩事

vx main棍落
股joy已完

盤前俾狗玩

無事啦無事啦

aapl 110呀屌

要發大財了

佢插我有得撈 佢升我又賺

點輸？

收復濕地

我要入貨呀屌

梗係啦

我Panic 買爆

逃避現實

所以點都要走
琴晚ON99 SET435 點知佢去到431頂唔住
仆佢個街

盤前熊
盤中龍

你地會唔會入sqqq

唔好咁快gel

有信心好緊要
個倉仲有其他一齊跌 7-12% 先痛

琴日...

濕係因為血?

巴打唔記得尋日咩事了？

我都坐左一個月
係aapl同tsla追反
但係而家......

尋晚洗完倉
今晚重新出發

跌多d

入定錢等好位加貨

星期2盤前升,盤中freefall

好多人panic sell

大家 Gel 好頭未

坐緊呀屌

YES

係咪又要FOMO all in啦

其實我唔明點解啲人咁驚APPLE會仆街死

gel高d

都係唔好開心住 屌

TSLA

昨天唔加？

貪心

Dont think too much la, 準備溝貨啦

孖緊都驚架屌

不要抱有期望, 一切都係大戶嘅旨意

好多人見到今日又升返又panic buy返？

吓唔係跌得一晚呀?

龍GEL

棍落了

我斬曬轉tsla

好多人4點執平貨

今日先見真章

大棍落返

今晚繼續插

tsla最後逃生門

尼巴改名

琴日先溝一注appl 短中期上升trend不變

有預感今晚都係跌

好過盤前盤中都熊既

等睇飛龍在天

信念

得閒先上黎

放晒未日PUT 開市掃貨

即係幾多?
盤前400都去唔返

一早唔走依家先走

佢話D藥副作用

係

走牙！

我諗無人覺得今晚唔會繼續跌呀嘛

你傻左？月線長Trend話牛市完左啦

改完又改返呢個名

尋晚唔走

你OPTION定正股呀

好事嚟㗎

升未

今日就點都預左跌...係睇休息完3日會唔會好d

350見

跌少少又彈返喇

$150 lp到 $130就算冇貨都唔會蝕錢架應該 你自己平倉賺左佢咪得

之前好撚無見過
就係龍到仆街
一跌又出現
算係一個指標
你幾時消失我想入貨講聲我知

開市掃T 7%

通常個個都咁覺得然後就會爆升
又斬晒貨要高追

已經recover尋日d lose

正呀 細股唔玩option

尋日NQ 同今日NQ 都唔同啦

大貓有冇盤前盤後買？

勞工部出利好數據殺熊

我有撚排未到, 一半都冇
dklm

琴晚都想走,走唔切今晚要再SET低D黎走
頂盡蝕5-600
但再走唔到真係長坐都似

美國佬話查Ｔ壟斷

一晚巨棍 5% 呀 唔好再跌啦 夠痛

Take care

之前tech hearing
然後冇事發生

At and T?
咩t先

點解要食咁多藥既？

嘩 大回

有冇人記得tsla 前日收市同盤前開市個價係幾多？

又熔

邊度睇到即時盤前

又要等到升返破頂先追貨？

7點後啲期先有參考價值

咸濕出事

鏞

有我就唔洗喊啦
所以明左d人點解唔用銀行

個牛市就黎爆啦

Sorry 我都係靜D
巴打要頂住

梅毒呀

今晚希望忍住唔mon市靜待下星期來臨
跌到咁個人都無乜心情做其他野

大貓手續費好高

左一巴右一巴

好消息繼續出貨

台巴早晨

有good news都無用

利好消息

回到$350入貨

屌啦嗎 納期跌返

撚狗市

淡友最後逃生門

前日盤前仲上到490
收好似440
盤後410~420

琴日個倉-10%

入返
del app

陰跌都叫認輸
大市5%
好多股都8% 10% 咁洗
台巴 又唔駛SOR既

點解tsla唔衝返落盤後380個價既？
390機械人放晒

盤前升緊

註定做奴隸

metoo前晚-5% 晚晚減幾% 好快冇一半本

冇事

490果陣仲gel晒頭會升返

因為盤前盤後冇咩參考價值

又跌

得道期識升

台巴

我都預咗跌唔止一日㗎啦

咁跌
係咪d人覺得佢吹水多
以前有前科?

MPF已轉保守 賺咗7%

有無人整返張 個頭亂曬

同6月11號一樣
冷靜完第二日就回穩啦
琴晚又唔係有咩大負面新聞
上個月升得太急回調姐

不過我走剩一兩股tsla

let the people do their things

490走左一半
465入返
413走哂

邊忽升阿屌你

冇意思 成交細

淡友應當悔改 最後逃生門9點29分就關

無事了

勿認真

道期

盤後落到380

唔好啦 未撈

咩咩出

7點未到又話升

跌唔落 無事喇

盤前無乜參考性

$396 TSLA

左一巴，右一巴，再左一巴

幅圖好撚煩 同一個笑話講十次就唔好笑

我覺得依d數據唔算吹嘅，但係依家個價似係price in 曬未來嘅利好消息咁

Wtf

排$110入蘋果
唔知有無機會

放SP賺得雞碎
等佢自動平倉又冇錢買貨

跌市都要搵下下一個目標嘅
長揸就唔好諗咁多
風險管理好重要 x3

日本爆左到今日都未上番去

前日盤前530都有

做淡慘過做雞

ccl

應該就快有疫苗開始轉炒舊經濟
睇嚟啲貨有排坐

今年選舉年
要爆都 11 月後爆

我都入定錢接貨，又或者玩下vix咁

淨係妹都磨死淡淡啦
請珍惜淡淡

530唔係星期二盤前咩

我走剩3股 不過係蝕住咁走
而家變左3股成本價$550

根據以往經驗9-10月係爆煲高峰期

正股驚閪啊？

tesla 今晚上番430好唔好

460 2股
拆股前已經走晒

選前爆,選後升?

合番股變1430都得

-3%

巴打唔好jump

唔會，呢個大牛市已經完左。

上得返420 HOLD住收市都偷笑

強

今朝盤後117 aapl震走左

下星期先

-13%

有400當你贏

拎枝棍扑暈自己先

RTY扯哂旗

d C朗準備叫春 ， 等睇 C朗追貨

美股過往歷史都係9月10月會爆煲
其次就係1,3,5,7,11月
同埋2,4,6,8,12月
清倉保平安

難得跌下 咁就玩完

架model Y 仲要係新版

大部份都係成件cast 出嚟，少部分stamp

升

飛龍數字應該幾靚仔

Vix 呢D就免啦
好易左一巴右一巴

哇 盤後全部跌多棍 執唔到平貨
Sq 144 nvda 480
機會錯過晒

巴打你睇下星期就升返?
定rotate 去之後直到大選都玩返舊經
疫苗經濟旅遊零售呢堆可能係大選既牌

410-415比我走返都當我贏
依鋪真係輸少當贏

jobless claims 都好靚仔結果？

今晚升返？

12個月中哂
而啦

今晚會唔會係最後逃生門

跌一跌調整同爆係兩件事黎

｜｜

睇黎大家都睇住 6/11 黎做參考

我估今晚宣布SP500

呢啲就爆啦

收市後

真係好重要
見TLT唔夠力做避險
一手多多換多咗科技股拉高咗風險
就立即痛到仆晒街

當日係點 分享下
果陣未玩美女

LONG LONG LONG , PUT了,LONG LONG PUT了
今晚一於沽柒TESLA 靚女任你揀

Opportunity Cost

劇本差唔多一樣咁滯
上次夾硬老作二次爆發
今次又要搵啲咩理由呢

自己睇圖

其實個別股琴日都係差唔多

iphone發佈會係咪要去到10月中？

眾議院議長nancy pelosi被揭發在髮廊不戴口罩

信念嘅感應囉

其實trello入面成人台可唔可以調位
次次公司開親都好驚路過同事以為我上緊咸網

Too Good to be true
維持短線睇淡

好抵,依家APPL 先119,
熔斷果期賣267

p 巴保重身體。。人無事先可以做世界冠軍

我都覺得嗰個位唔好

對比依幾日跌好少

d 做put 有無好驚嘅感覺

依家特價

都話牛市完撚左

修心養性啦p巴

無呀，掛住2B個（_人_）

P巴入啦 之後就屌model

我反而早幾日減緊D TLT 同 HYG

加洲巴而家hold緊咩貨

兒登C 朗 ， 酒呀

道指唔見左2千幾琴晚先800,仲有排

今晚開市應該都會插一下
係咁咦掂下條MA20
然後就倒升到收市

台巴其實玩緊咩派系

教精你，
未9:30開市，乜鳩期指、盤前都唔撚好信
開咗市都好，頭一個鐘都唔撚好信

tsla 跟時6xx tim

P 巴瀨屎

今晚咪知

你好似孖展咗

飛巴 係咪唔應該盤前入貨

我今次中硬架

ON9先盤前入貨

通常都係下星期講IPHONE 再下1個係講其他產品
唔知今次係咪玩調轉

認同
根本就係回調
大家吹到股災咁

唔入了， 廢事d注碼咁近。

都話係選舉年

明明係股災，扮回調

明白

果時最低三百幾

尋日入咗d 蟹緊

估個市？？
滅世棍你就次次中

我係來自華山

無關係，個天要佢跌落去

俾D大志

哦 明明係估災

石巴。。守緊信念唔好long 呀

530嗰啲真係好陰功
如果係我望住一路直落到380真係想跳樓

得呢隻GREEN!

有賭未為輸

又panic sell

新手,可唔可以解釋一下咩意思

石巴痴咗？

高清版呢

記憶猶新

咁多條滅世棍佢中哂咁滯

乜價位panic buy好

輕鬆150蚊, 一拆5即係$750?

中哂先-5%

AAPL 119.5 忍唔手加左100股

恭喜曬，今晚收錢！

SC一張120對沖

宜家呢d 位又唔好咁盡

呢d位諗住做下C朗

如果googl tsm msft isrg大跌做做下 SP

呢張圖真係要SAVE
好撚深刻

老實講石巴你個倉 -100% 都唔痛

諗住sc張下星期125算

就咁睇 今晚都應該又跌

睇長遠可以學下石巴5 線譜

周線明顯向上短期調整都知上得返

非洲村民痛呢

做石巴對家，真好

錯過發達機會諗住疫情都無好轉 有排跌

依度仲噤熱鬧, 未跌完

我本身有QQQ ARKK差唔多3-4成倉
應該係用 高風險換唔係用TLT換
再唔係只走TLT唔入貨
本身投資風格係偏低中風險

Short 左20股qqq
買咩好

係咪要轉燈

亞洲時間
期貨盤前乜鳩都唔準㗎
今晚睇定啲先啦

我睇緊月線，你睇緊周線

明明有高清版

尋日會唔會係升得太急d 期權long call急食糊咋

似想反cup

點樣先可以同自己唱反調

個個都話得跌撈低
今晚就千升

好撚mean

我岩岩119.2 廿股

別人恐慌我恐慌！

淡友們 where did u go

大戶未瞓醒

molamola

DCXXXIV

大戶用機械人TRADE

我睇住有大單入先跟一跟風

what

今晚反cup2千

其實你地講緊乜野....幾時有發佈會？

之前水管直播setting？
係咪唔記得佢要早一個星期寄邀請信架....

399

夾死曬d淡淡仲有盤後放貨d傻散

岳大俠

媽咪 説好的納指6000